有冇巴打仲有聽LMF

每次溫書溫到頹
聽LMF既歌就好似講哂我啲心事出黎
雖然宜家好多年前
但佢地啲beat 歌詞 背後意義
又有幾多個聽得明

已經*

冇嘅話前嗰排個show點會咁多人去

爸爸 爸爸近排你好嗎

有個同事差唔多日日都要唱一次大懶堂

傲氣長存

雖然過左咁耐，但係好多詞都仲係好符合而家個世界。唔係為講粗口而講，真係好正

喂！係咪講幾句粗口就會教壞你個仔
又唔見我鬧幾鬧就可以改善社會問題
個社會咁多問題又唔輪到我地去控制
頂你個肺 屌撚極你都重話

用落今時今日既香港

坦白講 香港宜家已經冇哂創作

揸緊中指

宣傳做得太少 完全唔知5月有個演唱會

再上次露天個場又係

係咪你已經無接觸band野
佢一出我好多溝道都有見到喎

番屋企

由小學聽到而家大學
越大個感受越深刻

無聽LMF喇， 屋村仔大懶堂果陣就狂煲

而家聽米奇老味多

因為香港甚至成個世界既社會都冇改變過

有冇巴打知邊到仲有上次con tee買